藍店員工辛酸史

十間藍店有九個老細都仆街其實係咪真？
但番過3間藍店先知 （美x, 太x, 翠x) 你只係一個掛住國家名既生財工具
你根本連condom都比唔上
有時班管理層講到自己幾唔掂有無諗過係自己一人做成？

利申： 放梗無薪

有無人可憐下我😭🙌

抵撚死的

返藍店嘅意義唔係在於盡力浪費公司資源，同埋趕走班客嘅咩

咪就係
仲要做藍領
比人炒搵第二份話咁易
搞到局人炒你補人工 正

成班廢青🤬

黃店員工辛酸史